[Madvr]有冇人玩影片upscaling

用緊4K MON 始終4K片源比較少 玩下upscaling都係一個辦法
有冇人可以分享下心得
同埋咩顯示卡可以玩到咩setting

我試左少少水溫 張1070已經頂唔順
動畫 720p>4K

電影 1080P>4K

巴打分享個setting 出黎啦

我覺得要玩upscalig先用到張1070，平時好少打機

你想要動畫定電影setting

玩madvr 1070只係入門級

我

電影好似點set都唔明顯

巴打你可唔可以Share你個setting
我想玩盡張GTX1080
同埋驅使我換2080

動畫

upscale + svp4

svp玩過 順到有D頭暈

多謝巴打你個Setting
啱啱試完 夾埋SVP4或者睇60fps嘅片 會Lag 到仆街
唯有將啲Very high 改晒做 High
利申：7700K+GTX1080+1080P月球

唔識set 出面d 教學教到啲色亂哂, 開hdr 淨係得個windows 介面變光

HDR咁SET 條片有HDR就會自己跳去HDR模式

個MON要支援HDR先有用

我只有睇動畫先會用埋SVP

巴打我想要電影 ，thx

唔用SVP會唔會LAG

冇SVP當然唔會LAG
不過Gpu佔用率80%
When 720P up上1080P

姐係4k分分鐘要2080ti

剛剛亂咁試
張2080TI 去到5X% 行段片

巴打有冇可唔可以建議最強設定?

呢幅先啱

Lm

6百幾FPS?